原來俾呢樣野林鄭，佢就知呢6個月發生咁多問題既主因！

1/100